班反利呢？

死撚晒呀？ 出黎講兩句吖屌你老母！

之前咪好撚串嘅

開幾十個PO 圍爐圍得好撚過癮架？

而家死撚晒？

波台潛水記

反利全部亞洲人，養緊生
唔似我地利迷外國人咁早睇波